\begin{center}
\index{Vem kan ragla}
\subsection*{\large{Vem kan ragla}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Vem kan segla}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Vem kan ragla förutan vin,\\
vem är nykter om våren,\\
vem kan skilja på Mäsk och Gin,\\
utan att smaka på tåren?\\

Jag kan ragla förutan vin,\\
å visst var jag nykter på våren,\\
men ej skilja på Mäsk och Gin,\\
efter den elfte tåren!\\